一人一句足球小將經典名言/場面

我先，拋磚引玉
若林源三：就算斷左隻手/斷左隻腳，我都會接到個波

得一句：衝力射球

踩波車

射呀射 射他吧

林源三標槍都接到

大空翼世青篇個左膠反戰宣言

呢個都幾正

唔記得第幾卷 想睇返

世界地圖

一直唔明點樣可以隻腳停係一個會轉嘅波上面，完全逄反物理

正義之鐵拳

泰來老豆：「做了後悔比不做後悔來得有意義！」

足球小將啲人已經違反哂生物學，如果想再痴線啲可以睇網球王子

網王啲人打場波都打到七孔流血
唔明點解唔索性打到對面眼前一黑，直接贏

上帝之手

立花兄弟企上龍門.jpg

自己龍門射入對面龍

龍門口吹雞完場
完全刷新足球知識

進擊的巨人x足球小將

成隊人連人帶波衝入龍門